點睇班老嘢成日話自己食鹽多過你食米？

呢個係咪就係佢哋腎虧嘅原因？

絕對係

留個靚名

以後都重岩聽 但到今時今日咁發達既社會重講呢句就要問下點解自己重要食鹽多過食米

其實冇講錯，D米正常都煮左變飯先食

啲老嘢

所以啲老嘢好快死

所以咪要食血壓藥

死快啲好呀